{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156968?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 지리하동풀잎하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 オンシーズンは7月1日から8月31日までで、祝日が含まれます。 プールはオンシーズンのみ使用できます。 基準人数を超える場合は、追加料金が適用されます。 バーベキュー施設を利用するには、事前に話す必要があります。 料金適用は平日と週末に区分され、金曜日は別途料金が適用されます。 22:00以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 チェックアウト後は客室チェックを受け、客室キーを返却する必要があります。 予約人数が追加される場合は予めお知らせし、最大人数を超過した場合は入室制限を受けることがあります。 任意の追加入室や訪問客がいる場合は退室措置となります。 ペットと一緒に入室できず、未成年者は保護者の同意がなければ予約を受け付けていません。 客室は禁煙であり、肉類を直火で調理することはできません。 破損や事故については責任を負わず、他の利用客に不快感を与える行動は控えるべきです。 最後の退室時にはゴミを分別して、使用した食器類を洗浄する必要があります。 払い戻しは利用料金の100%を入金した場合のみ適用され、予約金のみ入金した場合は全額払い戻しできません。 キャンセルの際には払い戻し違約金が発生します。 客室と日付は予約の前に慎重に決定する必要があります。 ご予約·ご利用の際の注意事のご案内です。 リアルタイム予約により予約が重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には手数料が適用されます。 キャンセル料は割引前の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて決済される場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は事前に連絡をしなければなりません。 宿泊施設の物品の破損や紛失時には運営ポリシーで弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用は不可能になることがあります。 保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しは不可能です。 付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 写真のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室のご利用に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンはいつですか？",
            "answer": "オンシーズンは7月1日から8月31日までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールはオンシーズンのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、事前に話す必要があります。"
        },
        {
            "question": "金曜日の料金は別途ですか？",
            "answer": "金曜日は別途料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "22:00以降に到着した場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "22:00以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も客室キーを返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト後は客室チェックを受け、客室キーを返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は予めお知らせし、最大人数を超過した場合は入室制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できず、未成年者は保護者の同意がなければ予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙であり、肉類を直火で調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "破損や事故についての責任はありますか？",
            "answer": "破損や事故については責任を負わず、他の利用客に不快感を与える行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にゴミや食器を片付ける必要がありますか？",
            "answer": "最後の退室時にはゴミを分別して、使用した食器類を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "払い戻しは利用料金の100%を入金した場合のみ適用され、予約金のみ入金した場合は全額払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルに関してはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように決まりますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる場合がありますか？",
            "answer": "写真のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 797,
        "QA": 731
    }
}